有冇旺角好食既黃店推介

聽日我fd生日
想搵間好食又會開晏晝既黃店食
最好係日本野
其他都ok

炎天丼我見有人話黃有人話藍

有冇人知佢黃定藍

堅石燒

利申未食過
見好多人讚

大勝丼

佢午市好似幾早收

食過覺得普通

lockeroom
foodo
阿木台灣麵

Little Fresh

行多兩步去油麻地紅煮意

包販子

申子居酒屋

光榮冰室

The Mafe Cafe
立場: 黃店
地址: 旺角彌敦道577號高氏大樓3樓A-B室
地圖:
電話: 62233404

和你Pay:

申子 （居酒屋）

push

豐味車仔麵